［夾band] 招keyboard ,鼓手

現有vocal,2個結他,bass
想搵鼓手同keyboard
主要玩英倫野/indie,alternative rock
blur,oasis,muse,arctic monkeys,pink floyd,the stone roses,sigur ros,deer hunter等等
有興趣telegram :radioheadtive
或者email radioheadtivee@gmail.com

推

有冇話要技術去到邊
同埋年齡大約幾歲到？

仲缺唔缺人啊